[集思廣益]如果因為有人被捕 需要影片黎做抗辯 我應該要點做

14號過左幾日
我想引返起一d 事

成30幾條友俾人拉左 點解求片既人咁少既呢
你地究竟有冇諗住幫下義士
班狗係唔係都會提堂先 夠唔夠料 都唔會理囉

但係我地冇係有野可以做架
唔會令到義士覺得得自己一個對抗 冇人幫到佢 我地要俾片俾信心佢囉

利伸
有朋友出左事 我都想求片
但係我唔知點樣先有效
歡迎起底

推
我冇野講

I have nothing to say

推
我冇野講
求幫推

放TG 如果有人有野就會搵到你

我們仍一點也沒有爭取到

推
我冇野講
求幫推

留埋tg

我冇野講
求幫推

留埋tg

推，